求評價

我在JOOX唱了『剛剛好』，效果非常好，快來聽聽！ (#JOOX #Karaoke)

Push

難聽

得兩個字